［拗出牙血］到底R9 朗拿度勁d定C朗拿度勁d

正評：C朗拿度
負評：R9

C朗拿度 3歐聯 1歐洲國家杯
R9 1次世界盃 1次洲際國家杯

c朗係撚3歐聯

正負皮同標題掉轉嘅，差d投錯

C朗 五次歐聯
（1次 曼聯，4次皇馬）

C朗 頭鎚，罰球高過R9一班
腳下功夫平手

R9 有入選94世界杯 好似

演技超晒班

係

一場都冇出過

一場都冇出過
一場都冇出過

講入選渣嘛

唔好再開呢dpost啦好嗎
無野好拗
阿朗連美斯都過埋，而家前面剩返比利老馬zidane

即係又唔計？

冠軍牌佢的確有
但係94世界杯冠軍唔係佢實力嘅證明

咁即係有兩次世杯

計歷史高度C朗好似過左朗拿度，否認唔到

計球技冇得計，每一代人有每一代人嘅印象，係我地三十歲左右呢代人心目中，我覺得朗拿度係好波過C朗

小小羅歐聯三連霸>大哨世界盃兩冠一亞

絕對認同
佢入到禁區一個右插花再推左再左腳射遠柱 真係必入

腳花速度射術一定係史上最強
可惜大傷後keep 唔到

但無可否認C 朗一定係全能d 仲要keep 左10年全盛

等c朗退役再問就係c朗上神台既啦
連登最中意神化舊人
唔係點突顯自己識波

班老屎忽又嬲